泛民又係金鐘維穩

又係話勝利，又話林鄭輸，柒到無眼睇

有話勝利?

片?

Rthk32 台，自己睇

不受傷，不被捕，笑到仆街，日日9坐

仲話約林鄭同警犬傾，笑死

點解泛民成日唔講個事實俾香港人知，二百萬人係9行，無用，要呃人話贏緊

冷靜d啦 好唔好

勝咩利呀 屌

冷靜唔到丫，由佔中到而家無進步過丫，又吹緊選舉策略，又話贏緊，屌佢老味

未撤回，未追究黑警暴力，堅持濫用暴動罪，無辭職，
一項都未答應，民陣宣稱勝利係廢話。